
\vbox{
    \ifmini
        \section*{Nach Westen \index{Nach Westen}\nopagebreak

        \setchords{a F C G | a F C E a}

        \begin{enumerate}
            \item Mein Tag | Weiß der Schaum
            \item Freunde! Segel | Hinterm Sonnenuntergang
            \item Zu den Inseln | Schiff bring
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S24 Nach Westen\index{Nach Westen}\index{Mein Tag ist um}}\nopagebreak

        \qquad Hohe Stimme \qquad \qquad \qquad \qquad \qquad \textbf{Alle} \qquad \qquad \qquad  \qquad \qquad \qquad Tiefe Stimme
        \textbf{\begin{center}Mein T\chord{a}ag ist um, es d\chord{F}unkelt schier, doch w\chord{C}eite Reise l\chord{G}iegt vor mir.\newline
                Lebt, Fr\chord{a}eunde, wohl! Mich r\chord{F}uft das Schiff, w\chord{C}artend zwischen St\chord{E}eg und R\chord{a}iff.\end{center}}
        W\chord{a}eiß der Schaum, die Wellen grau, H\chord{F}immel w"olbt sich dr"uber blau.\\
        Fl\chord{C}ut rollt an und Winde wehn, W\chord{G}ogen bleiben niemals stehn.
        \begin{flushright}
            Fl\chord{a}ut rollt an und Winde wehn, W\chord{F}ogen bleiben niemals stehn.\\
            W\chord{C}ei"s der Schaum, die Wellen grau, H\chord{G}immel w"olbt sich dr"uber bl\chord{a}au.\end{flushright}
        \textbf{\begin{center}Fr\akk{a}eunde! Segel s\akk{F}ind gesetzt, die Ha\akk{C}ltetaue d\akk{G}urchgewetzt.\newline
                V\akk{a}or mir liegt ein Sch\akk{F}attenreich, jen\akk{C}seits Wiesen \akk{E}gr"un und we\akk{a}ich.\end{center}}
        Hi\akk{a}nterm Sonnenuntergang f"u\akk{F}hrt mein Weg am Strand entlang.\newline
        Da\akk{C}nn im West, so darf ich ruhn, br\akk{G}auche gar nichts mehr zu tun.
        \begin{flushright}
            D\akk{a}ann im West, so darf ich ruhn, br\akk{F}auche gar nichts mehr zu tun.\\
            Hi\akk{C}nterm Sonnenuntergang f"u\akk{G}hrt mein Weg am Strand entl\akk{a}ang.
        \end{flushright}

        \begin{center} \textbf{ -- Zwischenspiel -- }

            \textbf{ Z\akk{a}u den Inseln i\akk{F}n der Ferne l\akk{C}eiten mich die h\akk{G}ellen Sterne.\newline
                U\akk{a}nd ich wei"s: Willk\akk{F}ommen sei d\akk{C}ort das Schiff, der H\akk{E}afen fr\akk{a}ei.}\end{center}
        Sch\akk{a}iff, bring mich nach Westen hin, \akk{F}wo auch ich gesegnet bin.\newline
        Ab\akk{C}endstern vor meinem Mast füh\akk{G}rt mich hin zu Ruh und Rast.
        \begin{flushright}
            Abendst\akk{a}ern vor meinem Mast füh\akk{F}rt mich hin zu Ruh und Rast.\\
            Sch\akk{C}iff, bring mich nach Westen hin, w\akk{G}o auch ich gesegnet bin.
        \end{flushright}
        Sch\akk{a}iff, bring mich nach Westen hin, w\akk{F}o auch ich gesegnet bin.\newline
        Ab\akk{C}endstern vor meinem Mast fü\akk{G}hrt mich hin zu Ruh und Rast.
        \begin{flushright}
            Abendst\akk{a}ern vor meinem Mast fü\akk{F}hrt mich hin zu Ruh und Rast.\\
        \end{flushright}
        \begin{center}
            \textbf{Sch\akk{C}iff, bring mich nach Westen hin, w\akk{G}o auch ich gesegnet b\akk{a}in.}
        \end{center}

        \ath{Worte: J.R.R. Tolkien \newline
            Weise: VCP Gau-Altburgund}
        \newpage
    \fi
}